有無人睇開呢個德國youtuber

本名 Christoph Rehage
自稱「德國自乾五」(自嘲)

佢分析得幾好
最後講到個美國五毛Nathan Rich
其實唔係最危險
因為支持得佢嘅本身都係個個立場 唔會有咩太大變化
佢反而令更多人知道香港發生緊遊行同抗爭
而最危險嘅係個D日日講吃喝玩樂個班
令大眾覺得個社會無事發生 好太平